有個中學女同學知道父母層樓會留俾細佬，自己乜都冇，嬲到仆街

幾個月前既事
嬲撚到佢即刻搬去條仔到+揚言以後一蚊家用都唔會俾
點知做左人地幾個月上門私家雞之後俾人飛左
而家死死氣咁搬返去
雖然佢好慘，但從第二個中學同學把口得知佢既經歷之後，我笑左好耐

佢細佬冇得二段投胎
咁佢有呀嘛，不過佢善用唔到姐

佢條仔識玩
屌完就飛

不過大把傻鳩會幫呢啲傻閪埋單

笑到仆街

又真係幾慘

有父幹既男=贏家

on9女個起點好過男咁多
女本身已經超過男唔止一層樓

圀乜鳩，佢做人老母咪又係會咁做